让我们深入研究一下，看看它们会如何改变我们优化搜索的方式。 谷歌排名因素将改变2021年的搜索:核心Web Vitals, E-A-T，还是AMP? |Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎观察 
 声明、优化和维护您的谷歌My Business列表是您可以为本地SEO做的最重要的事情。 8大谷歌排名因素- SEO指南|赞助内容:SEO PowerSuite | 2020年9月15日|搜索引擎土地 
 许多YouTube的创作者都遗漏了一个难题，那就是优化你的视频，通过谷歌的视频旋转木马获得有机的曝光率。 如何让您的YouTube视频出现在谷歌的视频旋转木马|安Smarty | 2020年9月11日|搜索引擎手表 
 在总统模型中，我们使用一个堆叠集合，它采用一系列估计量并对它们进行优化。 预测:我们2020年选举模型背后的方法|丹尼尔·马洛伊| 2020年9月10日|Ozy 
 据Fine报道，Zocdoc计划在未来几周增加更多的网络，因为它增加了媒体预算，并进一步优化了收购。 “重大转变”:随着一个新的全国电视广告，Zocdoc正在改变其广告策略，以更加线下 
 我优化、自动化和外包生活中的一切，以便更有效地工作。 如何创建您自己的用户手册|Ari Meisel | 2014年2月18日|DAILY BEAST 
 以下是优化140字体验的一些技巧。 Nina Strochlic | 2013年10月15日|DAILY BEAST 
 马斯克指出，需要仔细规划以优化路线，避免急转弯。 超级高铁好消息:地心引力不会压垮你|CNBC | 2013年8月14日|每日野兽 
 法德尔表示，Nest只能优化温度控制。 Nest恒温器如何拯救地球丹尼尔·格罗斯2013年7月25日|每日野兽 
 与此同时，你必须最小化和现代化你目前的住所，以优化你现有的生活质量。 星星预测你的一周|Starsky + Cox | 2011年9月10日| 
 他们会共享资源，利用沟通手段优化工作。 文盲的文明|米海·纳丁 
 语音写作，努力优化写作的发展，更好地模仿口语。 文盲的文明|米海·纳丁 
 事实上，无论是狩猎还是向他人展示个人经历，人类都试图优化自己的努力。 文盲的文明|米海·纳丁 
 但真正的挑战是找到优化可能和必要之间关系的方法。 文盲的文明|米海·纳丁 
 它们是人类为了优化自己的活动而开发的。 文盲的文明|米海·纳丁